訓咗無睇，請問美欺今場入咗幾多球

嬲呀

聽講話10號係有入球